有冇人整親過PCL?

三個月前踢波整親腳
睇左醫生照左mcl講grade 2 tear
早幾日跑步今日又開始痛
想問下有冇過來人斷過要斷耐先可以做返運動？